大力表揚跳閘哥哥

EQ好高
係我一早打柒左條仆街

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

1

2

唔該大家學下佢
忍一忍 唔好同啲粉餅動粗

把聲煩撚到
比著我一定打撚7佢

兩位都好型！高eq
交稅俾警察都唔洗做嘢 唔知道市民原來要補貼搭車

yep
講都算 仲要垃住人
屌佢老母 憑咩拉住人

跳閘哥哥好靚仔啊

即跑走

戇鳩即走啦

不應機 跑

唔洗怕柒 就算比人擺上網都唔會有自己人笑你

平時連登仔最憎既偽韓

跑走啦

仲留係做乜

跳完好走啦 仲慢慢行同比人影打佢老母啦

男人老公把聲煩過閪
兇返佢轉頭然後走咪算
呢啲煩膠睬佢都傻

一係跑走，一係打柒佢

把聲好煩，好想一拳打落佢度，最憎呢啲懶係正義嘅人

唔好理佢 廢話多多 行走 捉住你就kick低佢

仲同佢吹成分幾兩分鐘

今朝屯西一單，而家到兆康

教科書式應對，唔同佢嘈 如果佢盡快走人更好
黨鐵唔可以拍片，機主已經犯法

俾人捉到咪俾錢囉

上網睇勁多藍絲清算緊佢

即走
慢行

比乜鳩 即走啦

自己覺得冇做錯到洗乜走？

一係給錢一係跑
對住呢腦殘唔覺意掃埋佢部電話落地

可以點清算

不斷講搭車要畀錢 煩撚到

有d似劉銳紹把聲

其實冇，個個一味係到鬧，只不過上左鏡，其實佢地應該唔認得你

爆一段，廢老追唔到。

唔可以影相
一野打爆佢部機
話法例黎

次次都係呢個藍絲 係度扮理性 撚聲煩到
建議大家下之遇到就唔小心甩手潑佢水
睇佢點回應 仲會唔會扮理性

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

港鐵範圍內都唔比怕片攬炒啦

好好eq

跑走咪得囉洗閪理廢老咩

其實走乜鳩？？ 道理係跳閘個位到喎？

個阿叔煩過西，懶係正義撚
如果d 見到周街斬人一定第一個走先

跳閘哥哥係型
但做乜鳩唔跑走

帶咗口罩跑得到既一下拍鳩佢部機9秒9跑走啦

屌 好似次次都係佢把聲咁

哇 睇到火到撚埋

屌你老母，你番藍營圍爐啦

小朋友 比錢 比錢 比錢 比錢

有咩行使權扯人口罩?
咁奉公守法咪幫佢比埋囉
覺得蝕左咪跳埋一份
其實直接跑走就得
幫拖位哥仔問咩人睇到...
實有一大堆廢老藍絲話自己睇到架啦

same 下次即走
救人嗰要幫人走佬啦

搭車俾錢！！

唔該你地依啲情況就跳跑啦 慢慢行等人影做咩

非法禁錮？

屌佢把聲煩撚到仆街

we connect

關你哋撚事咩死廢老
咁多嘢唔理就去捉人跳閘
咁得閒就睇清楚黨鐵點樣出賣港人啦

做乜尻同佢磨，比佢捉住果陣即刻hit and run 啦傻既咩

喂 俾錢 小朋友 俾錢 小朋友 俾錢 小朋友 俾錢 小朋友...

個啊叔好撚煩

屌你老母係咁比錢比錢比錢比錢比錢比錢好撚柒煩又難聽

睇到燥 啲藍絲真係好撚得閒

呢條藍絲扮咩撚野良好市民呀dklm
跳閘係因為垃圾黨鐵同黑警合作打良好市民，全世界都睇唔過眼，呢條藍絲先係黑社會暴徒
比錢比錢比你老母臭閪呀on99，比番個良心出嚟先啦柒頭

正義
真係要教下佢
黨鐵開車門畀黑社會入車廂打人就好正義啊
想拍片去公審人

下次手足夠薑就拍返佢，佢咁想畀壓力人就畀佢試返係咩壓力

舉報done

想知最後點啊 無事丫嘛

2:21 入鏡幫拖果位巴打好正氣好有型

入左閘但係佢都未搭車，原則上點比錢？
我未到目的地，按咩距離比錢？

手足唔洗驚，你冇做錯事

嘩屌 邊位巴打 好靚仔

同阿叔講叫雞記得比錢

好心就走啦 仲企定定同佢講

係我就不停上落樓梯，睇下佢跟到幾時扯哮死
呀伯唔好勉強呀

其實可凶返佢係咪想非法禁錮

比乜撚野
跑啦戇鳩

同意
走唔到要留低理論嘅，反問番佢地啲撚樣點解721黨鐵唔開車搞到咁多良好市民被打
一定要反擊dklm

講真比人影又點

你估班死廢老咁撚得閒去追究咩

on99

咁多廢老圍埋黎係非法集結

其實無啦啦咁樣影鳩人可唔可以掃鳩低爛佢部機？

摸身摸勢 鐘尻佢

哥仔EQ咁高

比我一早踢爆距春袋
男人老狗把聲仲煩過蔣元秋

唔應該讚揚 又會變空手道黑帶打不還手風氣
但辛苦哂跳閂哥

同埋佢咁正義應該要去圍下港鐵總部
唔好口噏噏捉細路
大機構就笠水先得架

1212隻腳呀

好靚仔屌濕撚晒

Just run please.....

其實係咪d粉紅衫轉左做依d，用市民身份捉你方便過用粉紅衫捉你

我唔係好信d藍絲 平時遊行都要蛇齋餅粽，仲要遲到早走，依家會咁撚熱心係到捉人

跳閘哥哥好靚仔
個阿叔把聲好撚煩

好撚煩

出晒樣你放上lihkg我DLLM

正解
再一係話自己係藍絲 同正義撚一樣

笑撚死講撚左幾分鐘 煩撚過老母

洗咩比錢，叫完雞跑走咪得

把聲煩撚呢
復讀機咩，分幾鐘重複幾廿次

拍片條撚樣都已經夠煩,果條撚樣郁手搞人口罩真係打佢老母

我唔明.....點解仲要慢慢行

中環K出口有4條黃衫廢柴企係個閘前面

佢唔可以掂人,
可以話佢非法禁錮,襲擊,搶劫口罩
可以諗個口號俾大家嗌有無咩好想法?

叫佢拍住條片一齊過小黃人到
然後攬炒啦仆街

跳閘罰500 ， 錄影罰2500

屌有聲㗎

俾我真係一搥打落佢個頭道.
你口講就至可. 一郁手仲唔還拖?

點解班藍絲啲聲可以咁撚煩膠

比個阿叔一掂到 都忍唔住打佢

屌你老母關你撚事咩

跑啦
班藍c急步行都唔掂

打柒佢呢

屌個藍屍把聲煩撚過閪
俾錢俾錢俾你老母臭閪
試下唔俾我走大叫非禮
咁得閒懶係良好公民
蝦靚仔就蝦靚仔啦
試下係呀叔/新移民鄉音大媽
睇下仲敢唔敢捉
電話都掉鳩爛佢

唔係錯唔錯 係費事煩

下次一鳩野就拎左佢部電話一野丟鳩左佢

睇佢追人定追電話!

係真唔係?咁就齊齊攬炒啦,睇下邊個傷啲

講真
唔好再教懷人
一係即跑一係打7佢
企企比人影真係唔知想點

跳閘deedee好撚型

港鐵 附例
28H
(e) 不得在未獲港鐵公司書面同意並受依照港鐵公司所施加的條款及條件規限的情況下，使用任何錄音或錄影或拍攝器材以進行訪問或拍錄或製作影片或錄像。
問佢你認唔認同犯法要負上責任，要既就一齊去交罰錢
攬炒囉 吹呀？

把聲煩撚到隔住mon都燥咗底

大大聲講因為黨鐵幫凶，叫D廢佬幫手搵啲斬人兇徒先啦

嘩屌你老味好撚煩條友

跳閘係刑罰係定額罰款 佢冇權捉你 佢一捉你or 唔俾你走就係非法禁錮 最高坐7年！！！
路過嘅手足請給予口頭警告後即刻行駛公民拒捕權用適當武力制伏d 廢老！！！

多藍絲圍緊, 搏唔過

見到有手足出事 係身邊一定要幫佢

黑衫個樣咁似萎萎既

搶口罩果個已經係普通襲擊
阻人走果個都係非法禁錮
各位手足遇到咁既情況 報警玩大佢
你最多就罰500 但記住堅持要告佢地

捉埋衝紅燈啦on9

但真心靚仔

救撚命
呢個藍絲應該有少少精神病
成部錄音機咁loop搭車比錢
可以拎佢把聲整返首歌

push

借少少少位

沙田友一齊唱歌仔
時間 13/8 8：30pm
地點 沙田站新城市方向對出空地

*本活動未獲不反對通知書，如遇狗隻，請儘速離開

召集沙田友一齊唱歌仔

支持打7佢，跑走太弱雞

捉埋啲撕紙狗

915！

黑衫巴打好靚仔

直接走就得,唔使理佢地

掃撚完再跑走 再大叫一聲支持警察 學啲藍絲

勁野

小朋友畀錢 畀錢 畀錢 畀錢
唐僧念經煩都煩死

打獲佢啦

好似肥媽果首咁 autotune 埋

屌返佢偷拍 大力一野啪走佢部機然後走人

4,14,14A 同28H最高都係5000
攬炒囉

隨身帶備架啦

拍片嗰個我忍到
掂我個廢佬一定還手
講大話仆街死

支持屌我平時冇口罩著拖鞋都係跳閘 都係戴返個口罩先

多謝師兄支持831殺人
你最有道理

你都on9
扑扑下隻雞放人入嚟打到我差啲死
我死都擺低埋錢先走

咁做同藍屍有咩分別？

文明人，唔明講到明。

（溝通唔到就急步走人算9數）

哥哥仔 我支持你 跳得好 跳閘係因為黨鐵不公義 與民為敵

走左去咪係囉洗聽佢鳩嗡咩

跑啦，仲慢慢行比佢撚，而家好多藍絲見到會幫拖架

可能佢哋想低調跳閘

葉啤梨

廢老跟住咪跑囉 睇下邊個跑得快啲
跑上跑落 得閒華麗轉身一下 有欄跳欄 fake一兩下
一陣啲廢老廢中跑唔掂 提早歸西
仲環保 對地球減少污染 還我潔淨香港

我都未搭車，點比錢呀？！

其實係，佢又唔撚係職員，條片又影唔撚到跳閘，黨鐵條例唔俾錄影佢又錄緊，仲要影埋藍絲郁手，其實一路唔理佢一直行走就得

就算唔走都應該影返個撚樣出嚟俾巴絲睇下

一系開拖 一系走為上計 （36計）
留系度戀戰 即系送頭

問阿叔有無衝過紅燈
衝紅燈影響人
要罰$2000 一陣俾人車死又害司機

跳閘唔影響人 罰$500

講完

呢個時勢實偏幫 炒條撚

其實無權拉人口罩 仲要咁樣圍佢 完全可以講係侵犯我人身安全
小朋友前小朋友後 煩到仆街 為香港好就企出黎屌政府啦 剩係識捉人跳閘

係咪誤會左？ 跑走咪姐係間接承認自己做錯事要走佬？

下面啲留言都痴撚線
又甲由又跳蚤

死廢老咁正義
啲賊打劫銀行唔見你地去幫手

下次跑走啦

2:21 秒

手足如果你見到 我想同你講
你好靚仔

岩呀，仲講咁多做咩，打柒佢咪得

一拳窩落去, 打到佢腦出血啦屌你老母

亂佢拍片，可以唱願榮光歸香港

親機會教下藍絲點唱

首先 佢地唔係黨鐵職員 冇權叫人比返錢

如果再唔比人走，又唔係職員 ，就係非法禁固。

呢個樓主擺明係鬼啦
唔好再推啦

手足一定要幫

大家print定帶響身去捉人拍片攬炒

煩撚到把系聲
比我一定打柒佢

了解過法律既人都知， 有好多睇落非嚴重性等但有其必要性都會寫入條例但會罸得好輕，如果條例不適再用於現有環境是可以修例的。
搭車唔比錢邊個教你地可以？！
罸500因為以前已經有足夠懲罰去阻止到犯法既人的行為，維持社會運作。
如果現時條例在執行上已失去其效力，理應立即修例。港鐵係營運者，在香港合法營運理應得到當地法律保護。
和理非先係我地香港人最驕傲既資本，世界未見。

真係認唔住你地攪埋d咁既野 想表達d咩？！只係到不斷分化香港人既價值。清醒清醒。thx...

青靚白淨

可能佢出發點係好 但佢似乎唔明我哋做乜要唔畀錢

一齊檢舉個group

好型

yep 正解desu

點解唔可以拍片

你岩，道理係大家到，就算打柒人都唔洗覺得自己做錯事

啱呀，廢老捉義士跳閘，我捉你28H(e) 囉

我都想 但係唔係明智既做法

或者可以同佢講好呀，咁點比錢？
睇下佢點答見招拆招

又嚟鼓吹打不還手呀？咁叫高EQ定憨鳩唔識處理？推開佢就跑啦傻閪仲同條撚樣晒時間

港鐵 附例
28H
(e) 不得在未獲港鐵公司書面同意並受依照港鐵公司所施加的條款及條件規限的情況下，使用任何錄音或錄影或拍攝器材以進行訪問或拍錄或製作影片或錄像。

好想睇下連登仔下次俾藍絲捉表演一拳打落去

比我真係忍唔撚到一撚定屌撚到佢仆街
屌你老母比錢比錢 關你撚事咩屌你老母死廢老
你邊撚個姐 又唔撚係港鐵職員又唔係狗
屌你老母成個post仲要勁撚多藍絲係到打飛機做乜撚

屌幫幫手report左個post佢啦 開哂手足樣

今日在大圍想跳，離遠見到有條木嘴望實度閘，心諗仲唔係狗？

去第個出口跳完返去望佢佢仲啤鳩返我.... 你唔撚撚你都對唔住自己啦

█ █ █ █有冇跳閘都入黎聽我講兩句，唔該

████ 明明港鐵係公共服務，點解唔正面表態，而去坐巴士？港豬們想逃避到幾時？？？

佢把聲真係好撚煩 睇到一半頂不撚順

低佢咁靚仔好想比佢屌

二個都好正義

咪撚傻啦

跑走 唔好比佢引咁多廢老埋身
睇片入面既時間似係下午放工前既時間
好多廢老唔撚洗做架

聽fd講兆康好撚多廢老同粉紅衫日日mon住哂

廢佬幾時死晒

靚仔

係咪得我一個睇到燥
自己友比人圍呀
應該拎返部電話影返住佢地，叫佢地唔係地鐵職員就死撚開啲，問佢721打人你又唔問？831太子死人呀你又唔問？ 屌你係度懶正義？再唔係就掉個1蚊話比佢做吉儀呀仆街
仲同藍絲生番講道理

佢就係想你打佢，煲大件事

煩撚到仆街 死廢中

仲要扔撚爛佢部手機
有人幫佢拖, 好自然會有人幫番你拖

呢啲唔係叫好EQ，係懦弱同垃撚圾

佢後來點？

唔驚 你無錯

咪就係 理條藍屍曱甴屎做咩
仲有除人口罩條曱甴屎
其實可以一拳回敬佢
咁中意郁手郁腳

佢叫職員黎
我地要叫巴打黎 搞大佢

915黎銅鑼灣捉我跳 我等你

巴打太善良
俾幾條死廢老煩鳩住晒都由佢
俾我應該會跑走

個幾個廢佬係邊

個呀叔分分鐘自己用優惠車飛

咁多位手足見到一定要幫拖呀

我會叫佢叫職員黎, 再幫佢比五百蚊, 然後報警告佢襲擊

明明冇做錯，洗乜跑走？

好撚煩把聲

一係走
一係一拳𡁻完佢就走啦

你on9？報警？

遇到呢D情況要即行，對方一掂你即跌低起身就'還X'，就算捉到你也是'字衛'！不過老實講，佢一捉住你時你應該望一望當時環境判斷是否即送佢亞Ken果招！時間一耐對你越不利，因好多廢老欄路攪事

走啦 仲留喺度做乜

一係跑，一係打

下次比人煩唔該大叫光復香港 唔係我唔知你地出事
呢排我巡站 有咩事我會幫手

啱跑走最好 唔慌你啲19死廢老追到我

Hit and run無論係示威定跳閘都係不存在

呢啲係咩？

下次一齊跳！我陪你

法例係咁多次警察既行動中
已經漸漸壽終正寢
連警察都唔守既野
憑咩叫年輕人守
你見佢地亂棍毆既時候唔去同黑警講下道理講法律？
定你都驚去新屋嶺

比人纏住未走就有咩問題?達狗fans

帶鏡

其實即刻影返佢話佢無比錢得唔得

冇你就收皮啦屌你老母臭閪

下次直接跑啦 睇下邊個跑得快

混亂時更需要支持光明，要不是破壞完後再重來代價可能已經好大了，一代人二代人？！

其實跳閘又關咩曱甴事
下次大大聲屌柒佢再話我撐警既 係咪唔撚比跳閘呀屌你老母信唔信我叫老豆黎扑鳩你

推行動post呀
915民陣大遊行 缺一不可

冷處理啦大佬 換轉係你跳完上連登見到自己比人瘋傳緊，講乜鳩都冇用啦

郁手郁腳都唔撚打鳩佢咁好心

使撚理停響道同佢地理論咩，學藍絲咁繼續走由鳩佢就得，敵人好既野要學

點解唔好似以前85/11果陣阻d廢老影相 一野挑飛佢地電話就跑走

如果有手足路見不平 都可以幫手救人嘛

咩法例唔比跳咁正義唔見佢平時捉住叫人唔好衝紅燈

早跑早著，減少同佢接觸/被拍片時間
啲職員/死差佬一定偏私做嘢
淨係捉你，放過啲藍屍
咪同佢糾纏

唔洗講咁多即跑

有巴打整咗首英文hip hop講香港呀
同我帶去外國

呢個時候更加需要好似巴打你呢d正義既人
去擋係年輕人面前 制止黑警同埋黑社會
最多我去探你監/ 你份帛金做大d

屌你啦
戇鳩鳩咁企喺度仲吹奏
樓豬想累撚死心呀？

咁你又啱，跑走咪得，使乜同人講道理，自己知自己做啱使咪得

一手將佢部電話飛出閘咪得囉

唔係話有個中學生嘟左卡
跳閘都照罰錢咩？ 今朝係fb見到求fc

避開佢行就得啦
由佢跟

佢一直關注事件

個個連登仔唔係自己俾人影即刻話可以點清算 俾人認出有咩所謂

求下大家唔好轉載你咁樣同share跳閘手足出去有咩分別 一陣又少一個人跳係我地蝕

實制上已經破壞左
咁唔爭在個500蚊啦
港鐵哩啲咁無良心既企業
跳閘益左佢啦係咪啊

支持 你可以幫受害者擺831 cctv
攞到之後我就唔會跳

點解啲廢老係咁鍾意郁手

XDDDD

洗唔洗上心到連我個名都認得

即跑，同佢哋玩running man

好有智慧嘅方法

有咩所謂，全部人都淨係笑緊個廢佬錄音機咋嘛

立即系袋拎棍出黎

去Facebook屌柒佢

香港市民都唔受法律保護果陣，你話港鐵理應得到法律保護

你中計所以以為我中計係中計

wts跳閘出防暴

巴打好撚型

好撚乾淨喎個ac
blocked

個巴打好型

無計,條友行為太令人印象深刻,物似主人形

直接走啦，佢拉住你可以警告佢人身安全受威脅會自衛，大佢行公民拘捕權fing 鳩開佢跑啦

咁一早俾錢啦 跳乜丫

屌你樓主!
次次都係你post手足啲樣上連仔
死藍屍!!

手足快啲去fb Report post

點解唔走？ 煩到閪咁

同埋捉到要罰錢 仲咁乖企喺到做咩

拎佢部電話掉返入閘，睇下佢係拍卡入定跳閘入

其實應該撚鳩埋班藍絲廢老一齊跳
有著數佢哋會唔拎？

佢郁手果下已經涉嫌普通襲擊，可以合理地自衛

你跳閘只係犯附例，$500了事

跑啦戇鳩

點解可以懦弱到咁

俾我應該一拳打到佢訓底

大家練下跑啦

唔韓喎

就係正正掉返轉
啲廢老睇到人地搭車可以唔洗比錢自己又要比
咪心理唔平衡要捉鳩你睇你仆街罰你500囉
如果今日個個都跳你估得佢一個仲會唔會咁乖乖拍片入閘丫拿

D廢老咁得閒又唔去捉違泊衝燈

i saw my frd

點解慢慢行

28H. 粗言穢語

(1) 任何人於鐵路處所之上，不論何時─
(a) 不得使用任何威脅性、粗穢、淫褻或使人反感的言語，或鬧事、行為不檢、行為不雅或作出使人反感的行為；
(b) 不得髹上、書寫、繪畫或貼上任何文字、圖像或字樣於鐵路處所的任何部分，包括任何列車或裝置、家具、裝飾或設備，或任何公布、告示、一覽表、時間表、宣傳品、標誌、數字或字母，亦不得故意弄污或弄髒或破損、切割、抓刮、撕扯、噴潑、毀損或損壞鐵路處所的任何部分，包括任何列車或裝置、家具、裝飾或設備，或任何公布、告示、一覽表、時間表、宣傳品、標誌、數字或字母，亦不得移走或拆去此等物品或物件；
(c) 不得損壞鐵路處所上任何財物；
(d) 不得騷擾任何人，或故意對他人的舒適及方便造成干擾；或
(e) 不得在未獲港鐵公司書面同意並受依照港鐵公司所施加的條款及條件規限的情況下，使用任何錄音或錄影或拍攝器材以進行訪問或拍錄或製作影片或錄像。
(2) 任何人違犯本條，即有責任向港鐵公司支付對港鐵公司財物造成的損害或對港鐵公司人員造成的人身傷害的賠償金額，或對任何其他人所蒙受的損害或傷害的賠償金額，而不損害因違反本條而招致的任何處罰。

最高罰$5,000

有冇諗過跳閘哥哥做岩事都唔想俾你班連登仔表揚？

煩過長毛

好撚憎人一句野不斷重複講 屌佢老味仲要每一秒都重複 聽到好撚想抽筋

真係好煩
不停話比好錢啦比錢啦

直接跑啦 仲同佢拖拖拉拉咁耐

如果唔諗住打柒佢既唔該真係跑走 唔好俾佢捉住或者互屌

If we burn, you will burn with us

佢把聲好煩，好噁心
聽到勁躁，年輕人EQ好高

即跑啦，仲同佢講咁多！

點解會企向度同佢攪咁耐
跳得預左自己拍戲咁即衝走衝出車啦梗係

好多廢老幫mtr做打手

條撚樣把聲好核突

幫手report個post啦

真，係得啲垃圾廢老懶係正義咁，又要做奴隸又要做正義撚，真係好可悲

咁高咁瘦一野跑左去啦，唔好咁傻仔企係到，

尤其有黃絲做單檔更應該走

比著我一拳打撚死佢 把死人聲煩到嘔
手足你地無做錯到
絲打愛你們

影番轉條閪佬轉頭，擺上各大tg group

下次跑啦 洗撚理佢地咩

大大聲講：「為香港好就用腦諗下點解唔比錢！講完！」之後跑走

呢把聲好熟好似上次我喺上環站有個阿叔捉我跳閘
啲行為動作一模一樣
用個身體係咁推我
推咗幾嘢之後頂佢唔順用胸肌一野撞走佢
想開拖個呀叔俾人拉走咗

以後邊個廢老拍片就凶返佢
根據港鐵附例，港鐵範圍內拍片最高罰五千
其身不正邊有資格話人唔俾錢

一手拍跌佢電話落地啦！影！

我都想知佢除口罩係咪可以還拖

跳返出去佢會點

入到黎無人表揚佢

走啦
唔比走咪告佢禁固

原來可以引到咁多廢老
到時引幾隻打撚柒佢地先

喂正喎

要繼續繼續跳啊巴打 下次直接行走就得
同埋唔洗認無俾錢 反正你跳個下佢都影唔到

叫林奠回應晒訴求
一次過還
dllm

煩到仆街 三分鍾講左9萬幾次同一句野

私了

麻地站外閉路電視影到 3個傷者

荔枝角站七架救傷車

總共十個傷者！

油麻地果三個去左邊？

唔撚知以為知以為啲錢佢有份袋

唔打佢先對唔住自己 係我就中鳩佢老母閪然後走

好撚煩 睇到躁底

遇到呢d藍絲唔撚洗理佢啦。

如果戴口罩嘅話
保住個口罩，打佢老母臭閪啦

屌你老母死廢老

我之前直接走咗

晨早跑撚左囉
on99
廢佬突然正義，想積陰德呀？
唔得㗎，你成世人做咁多閪野，唔報落你到，報落你仔女到呀，冚家產！

其實無權，唔該叫職員來，唔係嘅話非法禁固。要證據？你條柒頭部機嘛有囉！

聽把聲已經想打7佢

手足見到請直接跑走

好靚仔

港鐵職員都冇得拉住人，最多用身體擋，個呀叔以為自己邊個，出手拉人？

直接跑走啦

位巴打唔走都算
做咩連口罩都除埋

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

使唔使畀啲廢老感受一下係車站畀人打既感覺？

佢哋No stake呀嘛
所以咪咁多時間拍片囉
分分鐘佢哋都係拎住兩蚊津貼話人唔俾錢

平時學埋咁多捉鬼招數，點解唔請君入甕

聽到好撚燥

大乜野力 共匪中文

好彩有人幫佢

私

煩請各位跳閘低調少少
一嘢推開佢咪得
跳到咁高又容易仆街 咁高調又易比點相

你放條link出嚟
都唔知咩居心

凶d藍屍啦

大大聲屌佢
做乜掂我，想偷我野？立即行開

下次見到就打 打藍絲天經地道

學乜鳩呀 走啦屌

藍絲捉住靚仔唔俾走 應該可以告佢非法禁錮?

藍屍乞錢行遠啲

屌你班廢老真係咁得閒去捕人跳閘?
仲要係咁重覆搭車要俾錢
三分鐘入面起碼講左同一句野50次
聽到燥撚左
原來呢個世界真係有班咁煩膠既人
仲有成班廢老永遠用食鹽多過你食米種態度同人講野
係咁小朋友小朋友稱呼個男仔
真係以為自己係正義既化身
咁勁就去捉賊啦仆街

無咁順便 提醒埋你地啲藍屍係度屌緊啲巴打姐

一係打一係走，無中間

認真要表揚？唯一值得表揚係佢肯跳閘。

比廢老捉，一係即跑，一係打獲即跑，咁冷靜係到糾纏，好彩多手足埋黎幫口，唔好彩就引更多廢老，最後報狗

你噏乜鳩？

之前有人話畀人捉到要嗌
呢段片就係最好證明
擾亂一輪唔跑走
唔一定引嚟自己友
分分鐘由一條藍屍變三條藍屍
仲有一隻會郁手郁腳

表咩揚夠膽跳又唔夠膽走
有人單擋仲唔走,呢D叫on9,反面教材
即刻大返佢係地鐵內拍片一樣要罰錢喇屌

擾*攘

希望呢位手足當買個經驗啦唔好放棄跳閘

下,叫記者囉,上世界囉,俾世界睇下,唔止黑警選擇性執法,狗鐵都係,等佢公關災難下,跌下股價咁囉

有打完就走

推

跑走好似認錯 柒左咁

報警咪又係放佢走

我覺得黑衫少年係smart 情商爆燈
如果比著係我 我都唔會理會依啲煩膠

一個唔太好嘅示範
樓主仲話"表揚"
仲要一片影哂兩位手足大頭

呢個post伏撚到

即刻跑走啦

又尼條pk 影人。

港鐵影相罰幾多 一齊去職員度交錢

啲廢老下下都郁手郁腳 無黎文化 屌佢老母

唔係咁點會叫廢老

啲藍絲呀叔真係特別得閒捕住閘口
聽到我都想踢佢春袋

個跳閘哥哥靚仔到 下次見到佢表揚下佢先

屌隻煩閪擺明唔抵得個靚仔有guts跳可以唔洗錢搭車啦！典型你有5粒魚多我有4粒但我唔要多一粒我淨係要你少一粒

好心巴打塞佢一拳 即跑啦

五毛po 你又po
唔遮樣直接share岀泥
友軍定五毛？

幾次都咁喎

Share都打下格仔先啦

黑白巴打

hit and run la diu

agger 次次都係呢type俾人恰

講真 得無腦同廢老會覺得有問題
其餘700萬正常香港人都支持靚仔哥哥跳閘
唔駛覺得柒

唔夠人就走
夠嘅就打撚到佢柒碌
就係咁簡單

跑走啦, 喺度拉址無意思

條友煩撚過閪比錢比錢比錢比錢比錢比錢比錢比錢
想知結果點

一齊幫手report幫幫手足啦

洗𨶙理佢咩....直頭走只要佢一拉坐或阻止你走..佢再報警...差老一黎告你，你就即刻告佢非法禁錮...幹犯形事罪行會判刑三個月以上才可以使用市民拘捕權....佢阻理離開就係非法禁錮....記得攞報案號碼

Lee 條𨳍頭把聲係好多片都聽到....佢基本就黨鐵捕人....應該借頭借路揼佢一獲...等佢包𨶙住個頭係黨鐵在捕...到時係人都知道

平時錄返啲廢老隨地拋垃圾吐痰
嗌佢等食環俾1500有無得諗
佢地忍唔到

打鳩佢啦 郁手郁腳 抆人口罩 當自己係狗咁

當你地見到巴打好型既時候，背後係藍絲gp都係俾人清算緊

想比正皮你
成個阿嬸咁 講到自己未試過塔車唔比錢

俾錢俾錢俾錢搭車俾錢俾錢俾錢搭車俾錢錢小朋友小朋友小朋友 收皮啦死廢佬，真係聽到我想打9佢

真係好撚煩
淨係識講 搭車比錢

後來幫手嘅巴打都好man
受委屈啦你地！報平安

Pish

唔駛理佢 垃圾人種扮正義
狗鐵加價果陣又係到吠 咁撚好心唔做義工？

一拳打落佢個鼻到跑走仲好 屌佢老母

黑警黎到一定拉你 最好都係上面28h 1a條

自己俾咗錢又唔抵得人哋唔俾
關你撚事咩

傻豬先會係企係度慢慢行慢慢理論
跑走阿!!!

搭車要俾錢唔係法例來

915 銅鑼灣 遊行

最後點

咪理佢 直接走

班藍屍成日講咩譴責暴力
但又成日出手打人
搥仔、𠝹刀、鐵通乜都出齊

俾佢影曬出手就實有手尾跟 好撚煩

唔洗理其他人，急步走，有人阻，假動作，再跑。

我會選擇後者

搭車畀錢你點解唔畀錢呀搭車要畀錢搭車畀錢你點解唔畀錢呀搭車要畀錢搭車畀錢你點解唔畀錢呀搭車要畀錢搭車畀錢你點解唔畀錢呀搭車要畀錢搭車畀錢你點解唔畀錢呀搭車要畀錢搭車畀錢你點解唔畀錢呀搭車要畀錢
...

呢招好
用港豬方法對付廢老

比錢就可以令香港好？ 好撚好笑
好撚煩啊條廢老

call 白車走 頭暈啊大佬

agree

學你個頭 直接私了

黨鐵站咁多cam點私了
成班得個講字 一係就跑走囉 打乜鬼

男人老狗把聲成個八婆咁煩
睇到燥撚左

反客為主，cap低佢，大叫 呀叔冇俾錢屈人地冇俾

拉住人可以告佢非法禁錮，刑事黎
跳閘只係公司罰你錢，民事黎

跑得啦，仲同佢搞咁耐

老老實實，可唔可以搶左佢部機，再打鳩佢

唔好講咩為香港好呀
你哋喺到奶共幫垃圾港鐵做義工去殘害香港人
學咩人講為香港好

sorry for 唔記得不推文
幫手report個post先啦

麻煩手足出站之後起碼用急步/慢跑離開，有人叫停即跑，唔好再比人影到啦

羅范椒芬做慰安婦唔洗錢架

屌真係好撚想揼柒佢
cls重復一萬幾千次煩撚到呢

我鍾意落車俾錢，跟到我落車啦

on9到爆炸
阿叔返屋企訓啦
奴性咁重 抵你俾人壓榨一世呀
郁手個個
祝你後代有日係街無啦啦俾人打
垃圾 當自己就係法律

咁之前721 831D記者咪

我就忍唔到

依啲係MK LOOK

俾人捉到俾錢咁點解我唔直接拍卡

把聲煩過唐三藏 巴打eq好高好靚仔

推俾多d手足睇到

我覺得有樣野好重要
跳閘哥哥好勇同唔出聲算係幾冷靜嘅判斷
但條片係睇到佢唔係咁夠膽駁人
呢啲野係可以改善

片初佢可能聽到條仆街話佢，大約係話「你地唔係正義架咩」
可能哥哥都係唔敢駁人驚講錯野
但其實唔洗咁執著咩係正義
可能因為大家下意識都覺得搭車唔畀錢係唔正確嘅事
只係就一時間轉唔到出嚟而反駁唔到
但若果我地轉變個心態
其實根本冇必要迎合對方正義嘅定義
可能我地做嘅野係唔啱，但有樣野好重要係我地本身嘅思想
你大可以唔認自己係正義，呢樣野同你想做嘅野係冇衝突
認左亦唔係跪低，因為香港係一個政治正確得好恐怖嘅社會
同時可以令自己放低道德枷鎖
大家被教育到太著重道德
有道德係好事，我亦都唔係鼓勵大家冇道德
除非你可以完全唔理人睇法啦
但太在意人地諗法只會束縛住自己
呢個真係應該要改變

太長覺得都冇手足想睇
只係想講根本有時唔需要太注意人地睇法
但做唔到嘅野未必要勉強自己做，反而做啲自己好習慣做
盡量減低風險去做
衡量過覺得自己OK，有信心去做先係最重要

好似啲老豆說教咁 收皮啦

梁美芬教我既

幫手report啦，點解可以俾佢last六個鐘

仆街咁耐先幫

各位手足見到有人比人圍，一定要幫拖等佢走

諗唔到點撚狗就最好跑為上著啦
佢開左錄影+党鐵CCTV好難同佢講手

有曱甴字眼已經100% port得入，快port啦屌

其實跳閘真係關佢哋撚事
香港有呢啲人平時乜7都唔理 國難當前又唔敢做嘢 見到有機會就恰細路 祝睇緊呢個comment嘅仆街全家生cancer 痛到仆街死唔去

拎自己部電話影番佢
話番佢跳閘
通常係見到你跳完先影你架嘛
口同鼻拗一齊攬炒

手足下次叫個後生即刻跑走，跟手捉住個廢老話番佢跳閘打人捉實佢啦

屌
你都識講你係普通市民
你就冇權去逼人哋做一樣野

今次呢個藍絲識聽人話
下次可以咁答
你可以去向港鐵嘅職員舉報
但你冇權唔比我走
港鐵職員會根據佢哋嘅專業執行港鐵附例
或者你可以繼續勸我
但我唔聽你講係我嘅自由
你可以講到聽朝都得

至於嗰啲濕鳩廢老大聲屌返佢轉頭
兇鳩佢
如果佢拎架生出嚟打你就還拖
合理自衛

再問返個講道理嘅藍絲拎片
話我保障返我自己
我係自衛要留證據(只限iphone 可以airdrop,drop 完改名)
唔比就由佢
頭也不用回
反正黨鐵啲cctv 過咗頭7都拎唔出

跑啦屌

阿叔非法集結wo

點解會有人話係教材式
即刻跑走啦仲聽佢講經

一掌打走佢電話

手足佢依家需要冷靜下

我平時無戴口罩跳
暫時未遇過呢啲正義撚 遇到應該要搶佢電話 掟鳩爛佢

把聲好撚煩啊 俾錢 小朋友 俾錢

清毛咩 佢哋得把口出到黎就馬撚咁樣

個阿叔一邊郁手郁腳一邊講法例

reported

把聲好煩
你無俾錢
你無俾錢

我都覺
女手足果把聲又係咁

9up就無視佢 屌你捉住我實打撚柒佢

黨鐵附例

第25條
乘客不得造成滋擾
任何人不得在列車上或在鐵路處所任何部分作出對其他乘客造成滋擾或煩擾的行為。

第28H條
(e) 不得在未獲港鐵公司書面同意並受依照港鐵公司所施加的條款及條件規限的情況下，使用任何錄音或錄影或拍攝器材以進行訪問或拍錄或製作影片或錄像。

上述兩條例最高各罰5000，唔該俾錢。

另外如有藍屍普通襲擊，非法禁錮，亦屬嚴重刑事罪行。

岩呀，同偷野一樣，跑走就岩架啦

好彩我有比錢，可以慢慢行

痴撚線 搭車比錢呢四個字講撚左十鳩幾萬次
好撚煩啊大佬

即刻跑啦 仲係到遊黎遊去

深水埗手足！今晚見！

兩個巴打都好靚仔啊

沒有偽韓、偽臺、偽日，只有真香港人

睇黎係入左閘 比呢條撚樣跟住

如果係出左閘 就拎佢手機一野掉落地下再跑走

一係走 一係打柒佢

把聲好撚煩

一直行… 唔使理

藍絲，講到㡳都係支持/ 間接支持緊共匪呢個殺人政權，支持共匪嘅人都係啲毫無道德誠信，唯利是圖嘅小人

吊，又係依條仆街捉人跳閘？
巴絲們，下次唔使理佢，同佢講咁多做咩？
佢有影到你跳咩？
有就post 出嚟，無証無據
阻住人行街

吊佢個女個西

走喇 個度環境不利

剛剛好似加左，要5000
攪炒，無証無據，但先罰影既2500
不過真係理佢做咩？
即時走啦

把聲煩撚到

打撚柒佢先啦 還掂要走

係咁俾人煩都唔還手

關你撚事咩我唔比錢
今日feel到有條撚樣想影我跳閘 拿拿臨去扮增值
見佢走撚左先跳入閘

有冇人一齊玩鳩呢個藍屍阿叔

睇撚完電話都想打爆

如果換著係我，有人掂我口罩，佢部手機爆左mon十世

求大家罷搭代替跳閘，民意都好重要

文明就唔撚係藍屍啦

帶住口罩幾型仔

跑x2046

伸手除口罩條友一手打柒佢啦

藍絲最愛呢個動作

500呀 加乜尻呀 講左成日係你唔比500 上庭先比5000咋